從武漢回來的四川人被鄰居舉報，舉報者被割喉

專制比瘟疫更可怕

鶳

勇武派

支持支畜死多幾億

放上微博，宣稱來香港者後果自負

希望佢果句底層總是互相傷害多d人睇到

不去也得去
為什麼？
不去會死
去了？有機會不死
覺得沒選擇權是偉大
是因為他根本不是醫生或什麼專業人士

那个国家会隱瞞疫情 ?

打飛機抗疫🤘

捉鬼呀拿

北朝鮮

好勇武

地下啲血同15歲少年差唔多，可見班陷家鏟對個少年出手好重

所以你話支那人會誠實申報

行得，沒事沒事

walking dead咁
生人都殺好多人

一石二鳥